連登仔得個3.6級地震都打哂飛機

震到8級先出聲啦
太陽照常升起

歡迎BINC

紫禁城核試